[DC/Marvel] 用DC/Marvel粉既角度黎睇，你覺得對家既戲/劇邊套拍得最好？

我先，DC粉
睇過咁多Marvel戲都係最鍾意Captain系列，尤其係2
Bucky？
DC戲就少啲，我估多啲人會揀劇

BTW CA 3 我反而覺得麻麻

batman trilogy
同埋
其實我中意bvs前半段d文場
後半段恕我唔識欣賞

SONY：1)ASM 2)SM1 3)SM2
MCU：1) IM1 2) GOTG 3) CA2
FOX：1) LOGAN 2) deadpool 3) first class
DCEU：1)BVS UC 2)MOS 3)BVS TC
DC：1)WATCHMEN DC 2)TDK 3)WATCHMEN TC

Batman trilogy，不過我比較鍾意Ben版；BVS前半真係好睇啲，睇Bruce點恨Clark
Doomsday出場就開始無咁正，好醜樣

我未睇Logan，係咪要帶定紙巾入場？

唔洗，我本身眼淺都無大喊，不過有流眼淚

柒在bruce同clark嘅價價值觀衝突本身已經好好睇
但未寫得飽滿就用一個好撚柒嘅演繹解決咗佢

BVS一睇果下有部分係唔明，要事後諗下/翻睇先通，特別係Martha一幕，其實都幾有意思
Marvel就易明啲

我入左啲美漫Gp個個又喊又盛